啱啱分咗手

心好痛
但又唔知同邊個講好田

我做錯過改番好
但即使我用晒所有心機時間陪佢/接送/送野整野俾佢
佢都係放唔低，都係冇安全感

佢最後都係受唔住離開咗
但冇怪過我

有冇人可以幫佢鬧我

大家一定要珍惜身邊個個

呢一刻你覺得佢唔講道理
呢一刻你想發下脾氣俾佢氹你

下一刻就失去

有啲野努力左 人地睇到 都無感
再做落去你就係戇居
不智

同你一樣

分咗一個月 但佢已經有新男朋友

咁真係玩完冇機會了...

我兩個.......

之前分過一次
後來都係keep住出街

情人節名義上追番佢
俾佢所有承諾、信任、關係

今日白色情人節一次過俾番我做回禮

自己衰先 無計啦

解脫啦清，全部女人都係雞黎架咋。用錢就買到。

係